香港生活差就大家都知，咁外國大家覺得有咩缺點 ?

台灣:
人工低 (當然消費都低)
冇咩國際觀/英文差
台南好多廢老吐痰

你本地人本地都撈唔掂要做下賤階層

你性幻想去到外國比個帝王你做？

弱智

香港屋又貴又細
東南亞太熱
美加澳紐，鍾意揸車可能好正，如果唔鍾意揸車會唔會唔方便

保安仔死開啦